牛頓定律

冬天點解會被夏天更難起身, 係因為冬天體重會較夏天重， 所以起身嗰陣時地心吸力會覺得更多, 所以會更難起身。 並非因為我哋賴床